做左十九年細佬 你問我嘗試答

如題 有兩個呀哥 一個親到好似家組嘅表姐
隨便問

有冇比呀哥打過

有

細個係咪好憎佢地 對佢地做過最過分既事係咩

同兩個呀哥fd唔fd?

你老豆老母錫邊個多啲？

有冇偷聞你家姐d底褲？

嘈完交就會好僧佢地而家都係咁
不過好快就會冇野
最過份應該就係細個個陣嘈完交之後我翌日跑去同呀媽報串呀哥部電腦有咸片
個陣我小學

家姐有無同你上生物堂

幾fd下 會一齊打機

二佬多啲
我太百厭

冇

我冇讀生物

做咩負皮我